被藍田店店長炒左嘅我 再次黎到壽司郎

不過今次係食野
同埋喺黃大仙

變真正路飛 一拳打到個店長飛出宇宙

多謝支持😂
p牌仔推唔到post
不過我唔怪佢
佢只係活在瘋狂的時代
佢唔係敵人

做咩比人雞左咁慘

不過世界想我係pain
我都冇辦法
讓世界感受痛苦吧！
xd

咩意思啊哈

我仲相安無事，但開返堂食 唔想做

你啊？

係

你做咩啊

同你一樣

認真咩

對你好失望